一名警察击中了一名示威者，并看着手枪从暴徒的腰带里弹了出来。 《我不相信我上面的人》:防暴警察公开了对国会暴动的灾难性反应|，作者:华金·萨皮恩和约书亚·卡普兰 
 警方在一份声明中说，Narumanchi携带了一把手枪和一把似乎是猎枪的东西，还携带了两个行李袋。 警方称，在奥斯汀长达数小时的人质对峙后，身患绝症的医生安德里亚·萨尔塞多杀死了儿科医生，然后自杀 
 例如，一名男子被逮捕，并被指控在国会大厦的空地上携带手枪。 检察官说，暴徒想要“逮捕并暗杀”议员。 “QAnon萨满”留下的字条就是证据。 特奥·阿莫斯，2021年1月15日，华盛顿邮报 
 检察官说，考夫曼在阿拉巴马州有携带手枪的执照。 国会暴动的第一份起诉书指控阿拉。 被控携带燃烧瓶的男子|Spencer Hsu, Shayna Jacobs | 2021年1月12日|华盛顿邮报 
 检察官指控这名年轻人无证携带手枪、无证持有枪支和无证持有弹药。 7月4日被控致命枪击的青少年在另一起案件中面临较轻指控Keith L. Alexander, 2020年12月9日，华盛顿邮报 
 布林斯利走到巡逻车的副驾驶一侧，举起一支银色的金牛座半自动手枪，开始射击。 “请别死! 《拯救被谋杀警察的疯狂战斗》2014年12月22日|《每日野兽 
 2013年10月5日，威尔逊用手枪指着一名邮局职员。 邮局劫匪比ISIS更受通缉 Nestel | 2014年12月13日|每日野兽 
 他用手枪指着一个杂货店结账的女人，把所有能拿的现金都塞进口袋里，然后预订。 邮局劫匪比ISIS更受通缉 Nestel | 2014年12月13日|每日野兽 
 警方事先接到的一个电话将赖斯描述为“一个拿着手枪的人”，站在秋千上，但说这“可能是假的”。 自迈克尔·布朗以来，14名青少年被警察杀害|Nina Strochlic | 2014年11月25日|DAILY BEAST 
 后来有报道称，该武器是一支BB枪，似乎是一支点45口径手枪。 自迈克尔·布朗以来，14名青少年被警察杀害|Nina Strochlic | 2014年11月25日|DAILY BEAST 
 他如释重负地把手枪交给最近的士兵后，跌跌撞撞地迅速走到布里昂跟前，握住他的手。 《责任意识》|亨利·麦克斯韦·邓普西(又名哈里·哈里森) 
 不一会儿，一支手枪朝他们的头开了一枪，一声深沉的呻吟表明这支枪瞄得太准了。 牧师的炉边卷3 4 |简·波特 
 想必你也知道，平民之间通常使用的是短剑、长剑和手枪。 《坑镇王冠》第一卷(共3卷)|查尔斯·詹姆斯·威尔斯 
 是的, “他是我的孩子，”赛克斯回答，眼睛盯着奥立弗，心不在焉地把手伸进放手枪的口袋里。 《雾都孤儿》第二卷(共3卷)查尔斯·狄更斯 
 过去那种喝到脑浆沸腾手枪自动走火的日子已经一去不复返了。 祖先|格特鲁德阿瑟顿